［突發］Trump收到中國電話求饒 所以仲未開直播

傾左17分鐘 傾完未？

唉，一定同佢個朋友傾偈
又唔知做咩枱底交易